幾千名中美洲難民'進攻'美國

條隊尾長到

btw 原來過去半年一直都有中美洲難民入侵美國,依加臨到美國中期大選先煲大佢

有冇150/day